
                      A mi me gusto la película,pero me esperaba mas intensa,mas sufrimiento,mas lucha.Aunque debo de reconocer Rachel y Channing hacen una interpretación muy buena,escenas que llegan lo que siente el personaje.
Digamos que Michael sucsy la ha querido hacer de varios brotes de sentimientos que aun cuanto salí del cine no me quede con ninguna de las sensaciones que quería retransmitir en esta película.El final no se puede cambiar ya que esto es una película inspirada en hechos reales,pero podría haberla seguido un poco mas y por mi parte hubiera quedado mejor,salí con mal de sabor de boca.
Le pongo un 8.
        
            